MTV Unplugged in New York嘅Dave Grohl好慘

見佢下下要就住道力打，加上佢件約束衫就覺得佢好辛苦
btw，其實我想講嘅係呢隻碟超高質

Where bad folks go when they die

呢隻碟cover嘅歌全部都咁正
My girl, my girl, don't lie to me
Tell me where did you sleep last night

無連登仔聽Nirvana

推

史上最正unplugged,首首都係經典

識貨
Kurt Cobain嘅魅力真係唔講得笑
同埋我好想要嗰支1959 Martin D18E